[I/A]死神BLEACH brave souls 忽然出真。藍染+白斬月 and 就嚟聖誕系列 [4]

之前嘅post
1.
2.
3.

官網 :

相關網站 :
常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
打唔切
全キャラ強さランキング#content_1_1
急急地 參考呢個啦 雖然都幾多水份 但都叫做唔會死錯人 睇下is ok

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇
降臨クエストスケジュール

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關 開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23
各大降臨
繼承之間
極限共鬥

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新

每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

shit 趕唔切係post 3度留言

正皮是常識吧

to 2米21巴

其實講PVP的話 白斬月同乜龍會好過電影一護

想要浦原
呢隻驚係咪冇得升星？

係
浦原應該快嘅啦 話哂人氣角
我估未來有3個ver就出 電影ver 千血ver 空座決戰remake

繼續捧旺個場佢

啱呀 初初出呢隻GAME個陣 玩無耐就棄

thx大力巴

to 奧斯卡

其實 千血柒頭係屌打everything 所以唔洗理
佢早排fix完 而家係全GAME最快開24秒個隻角 連技一都要行埋一邊 收收皮

巴打們 我終於有人生第3粒的崩玉的意志 我而家有3隻lv150 分別係白斬月 共刀一護同完全虛化一護 請問升邊隻先好啲？定係留返先 thx

正想quote過嚟回你
一定係升白斬月先 又型又勁 豬肉刀下隻

想問下 5星角升技能樹嘅石邊到打會最快同最多？

其實一心幾慘下
係依個pool完全被另外兩隻比下去

白斬月
轉轉轉吸住屌好爽

浦原地下修行場

唔該大力巴
最衰宜家2個60萬分活動...完全唔夠票用

永遠D新角pool都要搵隻做下陪襯 一心好不幸地做咗個個位

國際版呢排係辛苦D 其中一個60萬係日本N年前嘅EVENT嚟 個個有銀有平子個個

其實一心真係咁差咩
pve好玩過乜龍 又有25% 唔想要做sup都得
雖然真係完全比下去
btw 我是來留名的

不過咁 佢其實唔弱 起碼有十幾日前出個隻限定角 乜龍咁勁
普攻速度其快 特性25%普攻 習得技50% 其實全推攻佢大力到癲

今次個pool抽到乾晒塘 淨係可以靠一邊刷60萬 一邊max4星角儲下石等下一轉

其實唔洗急住刷 打60萬分多少都會刷到D強化石
加上其實嚟緊18-25號都會開多次2倍強化晶/石 到時再刷都唔遲

唔該大力巴 我都係打返pve算

絕對唔會差 起碼 手動的話 好玩過速劍多多聲
但就好明顯無另外2位咁閃亮

其實隻心射場有咩用
點解個網將佢排到最高既

新post留名

個網係計平衡值，佢血最多咪最高

哦 仲以為有咩特別用途添
thx巴打

爽撚死 連技水170都比我auto到

繼承lv10?

新post銀卷免費抽留名

我想要知屬呀仆街 心屬無角

係不過都係用1格 心知直頭可以唔洗
心知技力都auto到 係差速水 技屬無乜好嘅auto角

癲

係漫畫都咁廢斷估唔會係game有特別作用掛

心屬無角 is ok
BTW 5屬入面 力技速知都出咗普攻double hit角 係差心屬 而千血角又啱啱好差心屬未出

擋大技可以唔死

想問下D亂舞角會唔會升埋上200

D亂舞角俾人當USB架咋
你遲下有多幾隻6星就唔會用亂舞角(好似係)

亂舞角通常升到150用黎做support就算,無謂浪費意志

現在由0開始重玩係咪徒氣？

170都auto到
求組法

技水 :
6手推攻 要有補肉 最好有金鳩 無都可以試
1格10lv slot 裝力屬過場回血200LV 另外2個20%減傷
1隻高靈壓 高slot lv嘅千血柒頭 起碼10 5 5 or 10 10 all in 力屬-CD
再加多1隻有破面殺手/大技有冰痲嘅做backup

知水 :
石田爹爹 是鳩旦裝 但一定要有80%減傷 唔洗任何slot lv總之80%減傷就可以
因為佢設定上 心知呢D互剋嘅高難度關卡 本身會送你唔知幾多減傷 呢個時候你再用埋80%減傷就可以實現100%減傷嘅效果
效果就係咁
不過只限極限共鬥 繼承呢D痴線野 普通關係無效

心知80%減傷呢D痴線野 唯一要注意就係有D怪會出係毒池位引你入去 會毒死隻角

同埋做唔到80%減傷 都可以auto不過就一定要有金鳩啦

大力巴其實係咪齊晒D裝同角色
升爆一個slot都有排攪，仲要有幾隻排住隊升

原來個三隻都唔係PVP 角.... 有D失望

想問速一護 無月版 有無用？值唔值升6星？

唔算廢 但又唔係最TOP 個幾隻 無其他速屬勁角升來闖關都OK 升6星回75玉都算係值既

屌 見到post跟抽

但我都係想要知屬呀

有冇得刷首抽

你抽我又抽 銀劵中金鳩

不課金這樣起局好嗎

咁好彩既😫
你再重刷如果無就....

點keep住個帳號

宜家重新玩過, 應該刷邊隻起手好!?

痴撚線 你地知唔知中金鳩係幾多機率...嘩 好撚癲你地

人生勝利組

大約係幾多
我見用石抽都係得0.5%

啱啱用銀卷抽到隻力碎蜂
勁唔勁？ 定係只係攞來-cd 用？

用石抽or用正常劵抽就係0.5% 銀劵就肯肯定低過0.5%
你地中到真係好癲 可以話係勝在起跑線

sup

而家個新pool 藍染 白斬月 一心 力夜一

姐係點?你本身有AC? 有咩角?

角就點都無可能齊
升slot真係盡量搞D PVP auto角 打完之後就輕鬆得多

有無月仲追唔追速劍八/一心

速劍八同無月唔同野嚟
之於追唔追就 咪搞啦 聖誕 近新年呢D位 都係出勁野嘅時候

主升邊3隻打pvp好

PVP 4神器你齊咗2隻 千血柒頭 人形狗
仲有個個位擺隻乜龍落去
夠做嘅啦

速屬普攻得隻一心 又唔岩打pvp
但依家先黎追隻速劍八會唔會好on9

點同呢 你而家有金鳩 用一心已經可以屌打好多野
同埋一心係無速劍八嘅情況之下 不失為一個好角嘅

好 thanks
咁係咪寧願等下次速屬普攻都好過追速劍八
不過見啲普攻double hit好似好稀有

好

60萬分event 每場得2千幾 有排打

仲有兩隻係劍八同咩

銀飾券可以抽到五星係咪代表銀角券都可以有機會抽到五星？

70萬分左 仲刷緊，刷武卷

係真係好稀有 到目前為止都係出咗5隻only
力技速劍八 6手5刃 人形狗

速劍八同石田爹爹

yup

速劍八應該都仲有命享 而技個隻太舊 心就直程無 所以下隻9成9係心 應該都係千血野嚟

咁應唔應該追速劍?
應該 但呢個時候追就太危 聖誕同日本新年期間係勁角最常出現嘅時間

首先 望下佢今次新角出咩 藍染 白斬月 一心 令我諗起家下嘅虛圈銀 東仙 浦原都慘不忍睹 廢到仆街 仲有 出得藍染 白斬月 一心 仲要出埋無月降臨 咁仲有邊隻角有機會出呢?

其次 9月話出千血 同時都搞咗個迷題遊戲 9月去到12月 每月一題 姐係今個月就完 咁樣又代表D咩呢

私心想佢出返銀

東仙都話有虛形態
銀唔知佢會點出

放心啵 KLab要出就出到架啦
最簡單 望下隻一心 形態0分別都可以出多隻

五星難抽到

完現術毒峰有冇用，買新手包抽到佢

今個月猜迷答案係

技果隻 ？ 評價SS+ 勁野黎

我想問下係個陣兩隻普攻角 一隻強攻角
戰術都係簡強攻優先

都話個網水份重 呢隻而家竟然仲SS+? 無人用咁濟
而家嚟講咪同無月個D差唔多 叫做可以用住先 水泡角嚟

不過新手包入面 佢的確係大獎嚟

強攻優先

京樂竟然冇份

唉，想連去gamecenter錯手del左個白斬月首抽，有無巴打放acc或者有acc唔要

好樣衰

又唔會話樣衰掛...

但佢係PVE神角
無計 佢開24秒個陣起手相對起千血柒頭同技一護慢

應該就無
印象中上post好後個D位有人問邊度買AC 唔知幫唔幫到你

唔該巴打

我都驚佢年尾會出千血 今次都唔敢抽太多
不過好想抽隻速劍俾支金鳩佢用 依家好似好晒料咁
屌 如果係知屬就正 可以俾隻狗用

放心 唔係年尾就肯肯定係1月尾 無得再拖

新手七抽得一隻五星速一護可以開局嗎？

咁多位
9月出千血前 KLab特登去tokyo game show做宣傳 去D多人嘅地方宣傳
咁宣傳咩呢? 無錯 就係千血第一彈個4隻角
咁耐以嚟都未試過 係千血先特登咁搞

咁啱先我搵到D咁嘅野

咁順手搵下個網 一入去成堆日文 唔撚明UP乜柒 但睇到Sponsor入面有KLab

頭盔 : 其實我都係FF 鳩UP下

建議中3新角先起手

講清楚D先 banner個3隻 最推薦就係中崩藍/白斬月

儲唔切啊

搵多兩搵 直頭寫明有BBS 同上次9月個次真係一Q樣

咁快出邊儲得切精

正

Klab出幽遊

係囉 呢個好吸引喎！

唔知會唔會出千血藍染，好奇點行路

用靈壓行路

Ok thanks bro

想要千血山本爺爺多啲

有金鴨同金狗

出卍解山本必定allin
殘火太刀

其實都正路，有金兔無理由無呢兩隻

即刻俾人秒殺

今晚有無人打雫G重靈地

繼續係0.5%

抽爆佢

我打，咁岩想上黎問

但我可能要11點 我買符開場打都得

必中五星卷抽到速劍八，係咪你哋上面講嘅好嘢嚟？

我都好想打 但得161lv隻人仔 打街場 十場有9場啲人都死左就等carry 打到想死

10抽先得5%
真係唔捨得用石抽

原來雫重地有個extra stage 咁過癮

真藍柒勁唔勁

打一卜

打雫G我得超級掛到機

淨係掛到已經好西利啦

勁 點解唔勁~

呢D痴線關都會隨機出extra stage 第3版過第4版圖隨機入到

PVP 4神獸之1

SO 係咪有巴打刷雫G重地 ?
約個時間 23點 21點?

我要23點

好多pk死左唔con機，係度食花生

就係啱先打到燥 先問有無巴打想一齊刷

原來會跌崩玉

超級100lv架咋 140 170真係無可能

岩先140跌左粒

其實我個ac洗唔洗斬掉重練

幻想巴 不如開多個acc刷下都好 宜家呢個留起佢

同千升柒番比呢

招大2lv 睇下好唔好爆石突爆佢

你有千血柒頭同千血狗 抽都無得抽嘅野 又係PVP最強角 實在唔明有咩重練嘅必要

無得比 千血柒番谷太屈 + 限定角 全GAME最強強攻角
不過隻藍染都唔惹少

嘩 對唔住巴打 以為你都係玩左冇幾耐 唔知你有勁野

百龍拳一角勁唔勁既
手上得佢一隻技屬

唔勁 e-cock隻隻都麻麻
但叫做可以auto到d速降臨

d石比我挖曬
又抽多左次十連速屬pool
第三隻咩龍

你地打咩lv
我有興趣
得千血小白同春水，垃圾插件

睇你地 我打邊個lv都OK

啱先已經成功auto到170

170我炆水d 手動都好易死，但都得既

所有故事打哂? event event4* 降臨5* 4* 個D都升一升 is ok
同埋年尾呢D日子會送好多石下

咁100 140 is ok

因為打過藥水之間 170真係好痛苦 狂con石

連續3次第二效果都攻擊3%係咩玩法

just like 30連金光X3

其實我地好冇開個tg group黎約打關卡 好似方便啲

不要再說了

有個類似嘅 我見無人入以為大家中意係度傾

就11點 OK嘅就留個言

我打得雫G終於 巴打們係唔係打？

我ok啊

上過kekeke 果班台仔係度傾fgo既

呢個啵 台仔鳩鳩地 唔洗理

呀 入面無台仔嘅 放心

我知呀 我打返brave souls係台仔既

嘩 勁撚ON9 原來我放錯位 個url

BTW 053681
100 lv

打雫 佢跌好多力/心 好少速
大家都係咁?
關唔關我用咩角事

我都覺

無藍lu 有無人開?

382868

大力巴勁到

好恐怖

444869

牛皮巴隻春水都好勁

如果我地係呢到開番個點睇

216935 Lv170

409184

170

170搞唔掂啊巴打

死啦 我入咗 + 開咗波

Thx 大力巴

入左牛皮巴度等

打住一場先

其實我係想加大力巴做好友

斷左 sorry

已經有 我同班老屎忽都係係度傾 佢地都懶鳩唔搞咁多野 就咁係度傾

588497 100lv

我一陣轉返手動 sorry 係街，返緊去

好彩有開auto
完場先睇到

321533

256557

983030

返到歸 可以手動打返 無藍我可以開

做乜咁傻爆石 交比我is ok

576005

joined

無諗咁多啊, 訓地唔好意思

970242

第一次撳爛個F5

大力巴隻千血柒頭滿必殺

455718

個陣唔知做乜狂中佢

061703

牛皮巴有幾多藍

有個紫色框, 出咗10粒雫

573178, 仲有12場

句日文解 surprise 隨機出 全隊人都有份
橙色個個就場主bonus

好易出崩玉,但一粒崩意都冇

我估無崩意跌 繼承之間先有

岩岩打到宜家都係得1粒崩玉

原來係咁

我單刷究極級每2-3場出一粒

我都係

188902

真係好易出 我今日第一場就出咗

475640

Extra stage 係咪奇蹟關
咁難出嘅

係呀 要D運

我試過連續3日唔出 之後個日連出3次

459433

陣間仲打唔打，我仲有13藍

巴打們, 我整啲野, 晏少少你地仲打緊我再join你地

話說 唔知大家知唔知 千血春水強攻2越近放越高傷 特別係打協力王呢D唔會被擊退嘅 最大hit數係48hit

好 thanks

大力巴仲打唔打， 打既話我想試下140

依加有無人打

645214

好難打

係 140都係爭少少

開返100 537863

會唔會有巴打聽朝開場玩?而家返緊工玩唔到

117754

我返黎了, 有冇人打緊?

554440 100lv

新玩,依家係咪刷banner果3隻?
同埋點解見到你地刷有2-3抽, 我得1抽ge

打，你仲有幾多？

245101 100lv
仲有7場

053000

163844

原來頭先唔係麥巴入黎
見到白斬月就以為係你

303979, last 4

唔好意思 嗰個係我

訓係床度碌碌下手機恰著咗

900130 last 3

大力巴仲打唔打

無月一護就個人而言真係幾好玩，但覺得有d兩頭唔到岸 玩轉神鴨狗棒 強攻技都係RJ 但必殺既傷害就好高，而玩兔棒就強攻必都變左垃圾，普攻又唔夠其他角大力

108681 last 2

無計 話哂出咗有1年以上

屌 打到boss先黎輕左畫面

893736 last 1

春水一多就好容易發生呢d事

強攻3真係

320482

043631

多謝各位巴打捧場

推post大法

Thanks 牛皮巴

483440 接力

其實係招16秒 上面講咗近放就多hit 成48hit（每隻敵人計）嘅傷害彈出嚟 仲要唔止1隻春水

個3隻之中, 抽到白斬月或藍染都可以玩了
玩完教學送既一抽係無用既, 抽唔到banner個3隻
要自己打故事個啲mode去拎石去抽

好似無人了

陰公

唔知係咪錯覺, 頭先開近身強攻2,直接搞掂咗劍八同露琪亞
係咪扣到咁既傷害嫁

唔得了, 唔夠精神, 最尾幾場次次都差啲死

咁聽日繼續 我返去刷其他野

THX

終於搵返年前個SAVE

但個人覺得佢招強攻1唔係咁好用

想問下人形狗裝左兔棒 上斬神體好似好廢咁
我係裝加體力衫 狗兔棒 定換兔棒上斬神

狗兔棒加衫

same here
不過16秒同24秒就

你扣有幾多我唔清楚
但個傷大概係你24秒嘅3倍多dd
我自己試過唔用強攻sup就咁-cd 可以直接秒120降臨隻力藍染

痴線一晚返黎見到多左百幾個回覆

我都抽到一隻藍染，一隻無月。兩隻一齊升，
隻無月真係弱好多，無論強攻定普攻。
宜家升到150lv拎完石就算。

隻無月係1年前個隻 無計
藍柒就新整嘅
遲d應該有新無月

放棄追藍染
留石

今朝刷第一鋪雫就有extra stage

究竟重唔重玩好?

成年幾前既AC得隻四刃見得下人

抽下新pool先
重玩我建議你月尾新pool先

OK, 咁我hea玩到月尾先刷返個靚首抽

thanks

終於刷完60萬
可以專心刷水滴

好
人型狗總算齊裝
但係d附屬

今日有冇140場

石田老豆完全係渣正牌auto

我可以 200滿5星裝人形狗

lm

巴打們, 有冇評價網

第一頁有

我都想要 我心屬齊普攻角裝 但一隻玩得普攻既都無 屌

唔明共刀戀次點解可以SS評級

心屬 都真係得佢係玩普攻

er..... 有D 係同我理解有少少出入既
大家把尺唔同者

我淨係想每一隻屬都有一隻勁 但係無
大力巴 速屬 一心 無月 咩龍
係咪簡咩龍練最好

睇下就算 但係抽到評論ss ss+練就實無死

原來我一隻S以上都冇

無月太舊喇 可以唔理
一心 巖龍 差唔多 一心強攻大少少 巖龍就16/24有痲 (但兩下都係自己做中心)

普攻黎講 就一隻70 UP 一隻75 UP 但都係都未係好挑戰到劍八既地位
強攻就更加唔洗講

抽到D 新角就OK 架喇
近排D 新角 其實都真係幾勁下 (普攻強攻範圍都大左 習得閒閒地都係+30% 威力咁) 就算唔係勁都唔係差得去邊

我咩龍食到3技
咁我練咩龍算啦

宜家手頭上得隻心四刃同速一護, 之後已經係送既力大白

有新關打毛筆

BOSS RUSH 淨係 送得果一支筆

其實 唔夠用

啱呀 其實3隻入面較實用都係乜龍 唔係話一心廢 但PVP真係無咁多虛角
反而死神就一咋

其實每個月都會有一次

試下抽而家個崩藍/白斬月個pool 見到你D角都有D苦不堪言

放心 我都覺得唔好用
不過-CD特性+儲氣技係加唔少分

宜家抽左又怕年尾有新角, 唯有捱多陣先

兩隻都太舊喇
4刃都叫重制左 出左隻知屬 超勁
無月就 見到藍染出完新版 我諗都應該不遠矣

唔洗怕 一定有
同埋可以留定石抽年尾

OK, 捱到年尾

有無巴挖可以講解下support個繼承係咩玩法
我依家兩隻千血都200左 全5星裝 係咪可以開始打下

yup 實有嘅 月中都會有個
不過年尾個個好大機會係千血

入去重靈地度感受下

係咪要上到三席先打定點？
同屬既support係咪又有bouns

岩岩打左場
第一格果個咩bouns黎？
我又唔係場主

難度 我感覺同而家個 雫 關相近 但單一屬性

你禁入個人物卡 右邊再揀裝備 下邊就會見到個 XXXX強化
繼承關跌果D水就可以係呢度用
留意返要 同一屬性 + 6* + 100%左 先可以繼承
每一個SLOT 分開計 0~10LV
10LV 就可以 繼承到 SUP 角既 20% 血攻防靈

因為1~5 LV 只需要 50水升1 LV
建議就打 250水 升到1格 5LV 先

SURPRISE 獎 人人有份的 好低機率有
場主果個 BONUS 開場就一定有

之前聽d巴打講80%減傷 點先做到

點解我按實唔識儲氣既

80%減傷 其實只係關抽角事
暫時全GAME 得 5隻 20減傷既角
心 石田竜弦
知 6刃 浮竹
技 共刀響河
速 久南白

EG 你用竜弦 再插其中另外3 隻就做到 80%減傷
11月果兩次試到 80減傷左 既心知屬 只會扣1 (BOSS 超攻都係1)
咁只要AI 唔好係 毒池/火傷 ON99 燒哂D血就AUTO 到

一隻都無
咁由佢

冇得AUTO 者 都可以打既
打協係真係高效好多既 但要預爆石
人總會手殘 協力又總會LAG機 死係無可避免
死左掛係度好多都會CUT 線

我不嬲都爆
2石好少姐 5000石都射曬落海

幻想巴

今晚有無人刷雫G? 100/140lv

我可以刷100

有 巴打們幾點得

無所謂 睇你地

我都係要11點左右

4/5星券抽中五星既機率係幾多 ？

看破紅塵

屌 今日又搞咩

3%

點會呀 24秒啵

5K石 射落海

俾唔俾低手join

打100應該無所謂
有無巴打打住先
如果唔係我要11:30

諗住清曬d主線儲石 聖誕all in
唔中真係棄驚

我依家OK 巴打想打100定140

兩個？

仲有無巴打打 我兩個都得 不過100可以auto

咁一係1130?

你個game名係咪都係呢個名 我好似有你frd

唔係 一陣加你

想問下乜龍其實配咩sup好
而家配緊勇音,知屬戀次,同+12%普攻

請問不變玉打邊關先有

一陣23:00開雫G 有無巴打黎？ 100/140應該

想問呢關係刷咩素材?

成日打170都有人躺地板唔復活 ，好撚狗

150至200lv覺醒素材

啱先翻睇FBI vs ginjo個場 靚到呢

pvp coin換 or 而家個60萬EVENT 唔知打到幾幾分有

940565 100lv 雫G

岩岩上黎就比我見到

最近雫關特別多呢D賤種
我自己有DD方法入減少D中伏機會

簡介寫住「乜乜乜最後XX」呢D 就係話堅持到最後吧 之類
又有D係寫「乜乜乜必須/乜乜乜願」呢D 就係話復活必須/希望
入呢D場 場主9成9都會死咗即刻彈起身

又有方法就係留意下PVP總分排行頭50個堆人有無開場

打咩先...
PVE 就全普攻 auto的話就2減傷1回血or2普攻1回血
PVP就全減傷

676872 100lv

你地齊? 刷完600K分好悶

我已經打到100萬分 唔想再打 痴撚線

有位

差一啊, 大力巴

有extra

214536

唔知係咪打慣繼承同極限 硬係覺得extra stage淨係跌雫 好唔爽

shit 入咗人地場 sor鳩

得53lv既四刃 邊位巴打

死左

嘩 唔記得講 呢個重靈地唔好用破面角去打 好玩命
因為殺手效果係5倍 包括敵人 而重靈地全部怪同王都係破面殺手

172309

無所謂既，都仲夠打

死都係正常既, 我地200lv都會死嫁

爭一個，有無人黎

我升下LV先

有無巴打想試下140?
465589

aryin係邊位巴打 say個hi

岩岩完場

仲-2

hi

140我岩

哇屌 輕左

巴打咩機?

I7

屌 bonus得3雫 ON79

唔係掛 我艾瘋6plus都無乜問題

仲有無場可以打

好抆水
完全睇運先至唔會死

開左100 218251

唔怕 我用healer
990222
同埋 我最尾個版放大技 你地每人一版一見王就放一次 小心唔好炒車

真係唔知，我都算成日輕

咁入你個個

仆街 隻戀廁空裝架

下場 我都想打140

488634 140

今晚多左好多巴打

試140 961005

合極都淨係得狗棒...出唔到其他2隻

好耐無做heal原來月島都係仲係咁正

我人仔好似太廢

呢頭講完又俾多件我

is ok

當初佢出狗鴨棒個陣 我都仲係狂合到兔棒 好似合咗廿幾3十次先有第一支狗定鴨

隻game根本就冇五星抽

搞咩

Lv140 694041
打埋呢場瞓LU

好難打，con左兩次

+1
控中一野就等死

打呢D痴線野建議各位all in返-CD

巴打們好勁

140 208808

雖然合極都係狗,但抽到件心金兔

不要再說了 心金鳩 無角用到

仲有無人打

好癲 你地個個都抽到金鳩嘅

其實我都係
抽來J下

有

開咗

762658 LV140

屌RAI老母

第二條命突然就瓜左 第一次死仲可以理解

巴打隻月島好正

掛機?

咁啱有D攻擊遮住咗

完全唔避，我用生命值硬接所有攻擊

唔知有無睇錯 好似係路撚嚟 第2版死咗唔con機

見到D 5連冰同無敵瘋火輪一撚定避 呢D攻擊痴Q線

係路人黎

仆街 我斷左 sorry巴打們

935355

140 覺得點 洗唔洗打返100

想問下知唔知咩原因，我有時會load到卡住左，等好耐先識郁

可能係D強攻太多特效？

Sor
我wifi斷咗

洗唔洗清下ram del下apps咁?

打打下覺得有heal同無heal 0分別

唔知咩原因

166729

oops 忽然無哂人

佢老味咁多人打完第一隻boss就斷既

仲有無巴打繼續打 打返100lv

336451

係特別多伏

訓

375629

好 辛苦哂巴打

估唔到咁多人對雫協有興趣
個人感覺佢偏難打 近似繼承既難度
但係 雫都算跌得少 同埋 雫打降臨都有跌

打100咋嘛

上次繼承都試過140
感覺好似難過雫140
唔知係咪啲怪問題 繼承有啲怪識放360度laser 好痴線

個D hype怪其實係呢D關都會出現
有分 死神 破面 虛 刀獸
姐係平時D降臨 普通關 故事 唔會見到嘅怪

你雫關見到個D瘋火輪 5連冰 裂地佬 鳩嗚怪 全部都係頭2次繼承出現過嘅怪

尋晚忍唔住抽左20抽
爆死了

都係等新POOL有SS+ 先刷返個首抽重新玩過

你地課金係點 係咪日本apple ac之後再入信用卡
都唔得既 唔哂課了

唔得咪買日本itunes 卡入code囉

Google play可以直接俾錢

佢d機率咁...仲要500石6百蚊
想支持下都課唔落

之前係咪有巴打想買ac?
想買就記得買千血7頭加人形狗 其他都唔好

見d人成日用一兩週年武器 好似好勁咁

放心 垃圾嚟

竟然

知唔知點解

因為抽撚左幾千石都唔中

我就係例子

已經放左2500左右 仲去唔去好

仲想買藍柒tim

知呀
同埋我都試過無數次
但之後總有機會中到自己想要嘅 我就係例子

其實我都唔知可以講乜
因為我慣哂 無乜感覺
試過抽成7K以上都無 麻木哂

唔係話鬥慘 雖然睇落好似 只係希望咁多位唔好咁快灰心住...姐

其實我個句係指做乜忽然無人開房

得最底個2行我接受到

仲廢過senna條絲帶

我自己嫌麻煩 都係入code算
班老屎忽有幾個係日AC用香港信用卡 你問下佢地

全能10
比上不足 比下有餘咁... 唔夠裝先會落

都好啊 我黑到淨係合得出書 回復針同底褲

點會比下有餘 我用3*手套好過

底褲咩嚟
你電影故事個個打完未?個周年幣同個件送嘅絲帶一樣能力不過extra無雙倍 姐係最多15%比你

針同底褲有用嫁
合書同戒指先頹

有靚EXTRA 架MA 加埋 有 25%架

首先

30抽一隻5星都冇

灰鳩

打左啦 依家用緊

iktf

所以棄到有新POOL為止

聖誕節有直播

睇錯 原來係23日

無克屬係咪唔會3星到新關

唔會囉 難d 要d陰技巧姐

想問崩意點有？有冇關刷得出？
等我滿心歡喜刷滿隻藍染點知原來要崩意先有得升200

刷降臨

希望黎緊心屬知屬pool會有石田爸同埋心知四刃 好想要

想要知二多d

有冇講過十二月幾時有新武

打極都打唔贏個rush

8號定十幾 有講過

揀個勁d 既朋友會有幫助

要識避大絕..... 有d 大絕係避到

交換所應該交換D咩好?

越睇越覺得17號個個大型直播無料到

未升嘅角 邊隻都得

正正就係8號

千血狗 all in 攻裝 all in普攻XX% sup
千血柒頭 all in 減CD / 帶埋個隻有設置技嘅上場
再帶多是旦一隻有設置技嘅角 我見你有 共刀碎瘋同東仙就係
FD子就搵一隻都有設置技嘅
得你FD子AI出完設置技 3秒就完 你自己數住 劈到就出大技 就換自己個隻開設置技
or
千血柒頭連開3次技直到冰到為止 你kill apps可以去返個版度重新嚟過 呢個就5秒左右 5秒度就即刻換你有設置技繼續屈隻王
記得係用千血狗嚟狂劈

最尾個版就廢事煩 直接千血柒頭開大就ok

大力巴平時會帶邊3隻減傷

?減傷咪被ダメージDOWN?無分別架啵

自膠
以為係耐性

用千血小白+知2刃已經輕鬆過晒5屬

呢位巴打無

2刃

咩叫設置技
d王大絕閃極都閃唔到

雖然我未打過，但我完全無千血角

vortex 你拎隻共刀碎瘋/東仙一用就知 個D定撚咗係度吸怪個D 無記錯碎瘋同東仙個招野都係16秒

類似就係呢個效果
不過做唔到唔好is ok 你打完一隻入下一版即刻kill apps重開GAME 會係返個版度 而D技嘅CD會回好哂

無野，白斬月橫掃左

佢招呼拉圈vortex夠哂屈

巴打隻白斬月咩配置

死神衣 兔棒 心屬金兔棒 兩攻一回血特性

返到屋企試下
唔該大力巴

話說 因為重靈地有不具合 話咩D怪嘅攻擊範圍比預期大
所以你地係入面爆過嘅石同用過嘅藍會全數歸還

咁好

咁正

岩岩單抽抽到白斬月 首抽黎講算勁？

開得局，勁野黎既

我以為淨係帶一隻先解到任
岩岩拎千血日番同人形狗兩隻上曬就秒住過

今日有冇140場?

琴日打無耐D人就消失哂

今晚想打

曬左十幾體

我都係見有人吹奏千血角有原配音 果期先入game

冇機會抽千血角 又冇5星減傷sub

滿200lv 剋屬都過唔到boss rush

pvp 5席 又開始打唔起滿等千血隊

唯有儲石all in 下次千血

上面教咗點過
你有咩角 其實有200lv角的話 唔會話好難過波屎rush

同埋無5*減傷sup 好普通 4*袋住先

銀卷 雖然唔啱用

一下抽中埋

痴撚線

恭喜巴打

金鳩真係好難中架
班老屎忽入面有幾個到而家都仲未抽中過

你而家有幾多銀卷去留比新武 ？

如果想要兔金鳩 係咪應該依家ALLIN

Lv 140 004436

佢遲D會出selection到時先諗抽唔抽仲好
而家抽 我驚又多個人對隻GAME死心因為真係好Q難中
用劵無乜野 叫做可以儲過
我reddit見過一個玩咗2年嘅人射咗7K8石落武池 0金鳩 即棄

500
D老屎忽們都儲到千鳩幾張

用破面 玩命

7K8都無

夠晒刺激
BTW, 無人

黎緊！

斷左

053427

其實每屬有一隻勁角 武器 繼承搞店曬
係咪=爆機

都可以咁講嘅

仲有無巴打打？

其實你地會唔會覺得打返5*降仲多雫

294593 140重靈地

好似係

4星入人地場AUTO其實仲方便

手動打返剋屬個隻降臨 又爽又開心

其實我係想刷強化心 打降好似唔係好多

開放啦 個重0地真係鳩鳩地 又唔係話易打 但又唔係雫多

思路正確 我都係咁同自己講

我係見佢係咁跌崩玉

岩我哩啲懶人, 打一場樣樣都有啲
可惜Auto唔到, 結果都係要打返4星降

其實5*降都好易auto

我都係諗住乜都有齊

btw 747560

月島打單機最後BOSS開大之後就可以安心平A 都幾爽

斷左
sor

頂，入隧道斷左，雖然我都死左

763989

難為有巴打瘋狂爆石幫你打埋佢

場主斷 唔關你地事

我知呀，sor

去講過電話先
一陣再打

763989 繼續重靈地140

都係訓

我就係諗緊用唔用晒D劵
遲下UPDATE完出多10支 仲難出想要果樣
用石抽應該唔會住 見過唔少鬼佬youtuber中伏

其實all in哂D劵都可以唔中 有人試過1K張武劵 最盡都係中到幾件4*武 金鳩 0

我完全無諗過加新野入pool會難抽左依個問題

頭先幫我爆石con機嗰位巴打真係sorry
我all in 月尾pool冇石con機，跟住過緊隧道突然間斷線

又係時候上水 有無雫G

咪又係0.5%出金武 不過多咗款式咪難中自己想要個樣

sure
396216

同埋佢話嚟緊會出金武selection

-1

巴力ching搞咩

斷左 但唔係彈機果隻 照贏到

142262

嘩屌 打個克痴就死Q咗咩事

sorry
373615

繼續100 634259 想打140可以講

兩種都得

唔好咁快出無月remake住，比我玩多排依家呢隻先

如果今個月唔係千血的話 就好大機會係無月remake

多謝咁多位巴打捧場+開場
ME訓先

接力 673437 100

549731

774542

開左？

想問下有冇話5*降難啲個關跌多啲droplet?
定係一樣

隔咗成2粒鐘

有 因為怪相對地多d

有冇巴打既知6刃個icon變左樣?

未試過 不過見過人有 我估關手機事

如果唔係見佢有減傷既作用真係想賣左佢

我都覺得佢幾好玩幾好用

新藍柒值唔值得爆技lv

第1隻好用既5星就係佢
send email俾營運都冇回覆

send D咩

所以高靈壓強攻角都值

首抽來講係咪3隻都一樣???

藍染,白斬月, 一心

白斬月>藍染>一心

不過其實中其中一隻都可以開始得

其實係咪好撚難中
影都見唔到

之後升邊隻好？

刷左成日先見到隻一心....

繼續刷.........

刷一次係咪要DL 2GB DATA?

其實月尾有高機率中5*特別池 建議有ac個d可以hea玩算

唔使,改file名就得

原來個POOL 3點完, 唉

東仙 無月 勇音 簡隻你中意嘅

所有

求DETAILS

如果我本身FB有個AC 有無得改做綁另一個AC?
定個FB綁住左就無得轉 刷到靚野就要綁GOOGLE咁?

你AN定IOS?

白斬月先係大獎

AN狗

嚟緊速pool： 8刃，3刃，蛇女
死神killer：黑肉，卯之花TT，響河TT，知2刃，心銀
22定23大live

1. DL是旦1款 file explorer

2. 每次首抽完, 入file explorer, 將SDcard/Android/data/com.klab.bleach 呢個file改名(例如: com.klab.bleach123)

3. 入settings 清DATA

4. 改返個file名(-->com.klab.bleach)

5. 之後會LOAD快好多

我建議綁klab ID, 因為可以DEL AC再綁個新, 等於多25石
得閒既話又可以整埋個招待(又多25石)
打多2關岩岩好100石可以抽4下, 之後不斷loop

唔該巴打
不過真係好難抽

白斬月真係唔差既 (抽唔到)
試玩手感幾好
但我覺藍染 係OP D

解完週任有20卷 有無巴打刷100雫

過左3點 係咪可以收皮
呢個POOL係伏?

打主線定咩? 有咁多石咩

40+25+25+10

白一護已成歷史
而家呢個POOL係咪可以慳返D石

係咪留石月尾會好啲

白斬月加兔棒會唔會有d哂料？
普攻係勁，但係用少咗強攻，就無咗d視覺效果

如果all in 普攻 啲強攻就會淨返視覺效果
不過開住強攻2斬怪都幾爽

想問下速劍係咪有普攻double hit ?

新手唔太識撳 邊道係協力 過版話有600石攞
電視機有空座果個係咩黎
同埋vs 果個志波空乜係平日活動定降臨 定係咩黎
Sorry for 冇腦questions

打共鬥，每同一個新嘅人打就有三粒石，每場有三個人總共有九粒石，夾埋可以攞六百粒即係67場

右下藍色粒制,跟住最右果個共鬥就係協力

空座嗰個係支線劇情之類嘅嘢
志波空鶴係話pvp金幣可以換

唔該哂

銀色5星既角係咪冇得升6星？
仲有升夠100lv有冇得收石？

200完咩龍 升力夜一定一心好

銀色無得升星

咁有冇得升lv攞石？

35石 升到70lv

有的

我就黎可以將呢隻升做6星 但個網冇寫要打咩去強化六星既佢
想問係打漏左 定係真係唔洗？

23號 聖誕卍解生放送
補充埋 直播唔會講嘅野 就係 個死神killer pool完個日就係新角月中POOL出個日
一係14 一係16 視乎KLab會唔會特登拖多2日
如果係14日出新角POOL 咁大家11日就會出預告同你講出乜 16日出POOL就13日預告

sure

呢隻野全能角嚟 你點玩都OK 我自己就中意狗鴨轉神 全攻擊 all in -CD

係 全GAME得5隻有呢招野 佢係第3隻
順住推出日期
力劍八 > 而家係垃圾
技劍八 > 都仲叫OK
速劍八 > 神
6手5刃 > PVE神 PVP都OK 但 唔夠千血柒頭癲
千血汪財 > 神

力夜一 呢隻幾好玩 4連超距閃

點會無 4* 35石 5* 50石 跟返D星比石你 只不過係無咗team effect效果同埋無得上6* 同埋整得特別垃圾

亂舞角升乜柒都只係要佢自身專用強化石 所以 唔洗降臨肥

4星有得升5星？
我試過升爆曬技能樹 滿lv 無得升5星

姐係月中同月尾都有新POOL

我指...升4*有35石 升5*有50石 無話可以升* 升*得5上6 同埋要正常5*

係 月中月尾各一次 月尾通常勁D 大單D 主線野嚟 月中就支線D嘅野
不過唔代表月中無勁野 知屬最強強攻角 G2刃就係月中角

我宜家暫時玩住個臨時AC先, 有咩風吹草動先RE

嚇死我
我已經食曬升滿lv d 4星

放心

今晚11點仲有無水滴打?

我

唉 合武器合到好灰
玩左差唔多成個月都無幾件用得過

我明啊,繼續努力
合左勁多技同力屬出黎,但係我一隻技/力屬既角都無
再唔係就合經驗書

你玩game game玩你

唔該哂
因為我冇玩成年幾 唔記得哂點玩 好友都有d 400日冇on
會唔會出番呢d關？我上次打唔夠強化石

會出 簡唔中會有復刻

唔該

我都成500幾日冇on

亂舞角其實勁唔勁

做sup

700日登入數 100石

大力巴玩左咁耐嫁喇

有無雫場

其實我仲棄過GAME 棄咗半年左右

有無人打雫?
941732

no one

入左
改左名

純粹想試下呢D鳩名會唔會唔比用 點知比

下場

003754

今日好似少咗人 去哂玩EDF同人中?

你個名

270940

no blue

新game?

係

157047 100水滴

屌 估唔到隻藍染Auto到

巴打原來你有乜龍 呢隻打重0地啱哂 D王又力屬又死神 完全比乜龍剋死

我開場

係啊
平時拎心一護係貪佢cd快容錯率好似高D

730449

殺快D仲好 殺手5倍唔係講笑 打乜都好似有優勢咁

我就係其中一個
起碼玩一個月

其實我啱先都玩緊

336434

夠鐘蒲頭

EDF係咩黎？

巴打

地球防衛軍

仲打唔打 打我拎10卷

我接力

打埋囉

571058

唔知係咪因為雫打個降臨就有 搞到無乜心機認真打同刷

係嫁
仲要依關唔係跌得多

023898 100lv

今日係twitter見人打170 跌得4粒速雫 1粒心雫 痴Q線

782859

依隻game d 機率真係

入咗八雲兄度

入左第二個巴打既場

可以好閪 可以好好

你地打埋先

你地4個打 我抖抖

感謝各位大大carry

個場仲係度架

入黎一齊打啦

大力巴無食隻銀城拎去做sup

瀕死30%傷啵 稀有得濟 得心白一護同佢先有

一陣再join

屌 隻仆街風火輪

268409

330336 100lv

岩岩打緊

熄咗房?

405347

睇嚟開始無人 應該大家都準備入夢鄉

今日d人咁早既

仲有兩場

516191

你繼續開我繼續打

等我

滿左

大力巴 隻新game好唔好玩

邊隻先

你岩岩講果兩隻

人中應該好玩

ios出左未

都係PS4 game EDF無FD連機 = 唔好玩
人中之龍都OK嘅 不過啱先無SAVE低打咗幾粒鐘嘅野 嬲嬲地

ps4 ios個隻望過唔啱我

屌 我以為手機game

255695

知屬銀係咪究極垃圾

裝備減異常狀態果粒珠有無用

988636 100lv

打緊等陣

有D啦...同埋呢粒豬只可以抽無得合

知銀世一囉

無裝升 諗緊升唔升好
我有幾粒

幾粒...

睇到d習得技已經心知不妙
Btw 我好鐘意虛圈裝既銀 好撚型

佢勁撚到 作為第一次出6*系統嘅新角 可以勁到比舊角6*輕鬆屌打
好記得個陣力劍八招8秒仲長過知銀招8秒 知銀世一

737953

金鳩又唔見我中

全GAME最少習得技 真係得佢 得3招 仲要唔少肥 ON99
我個陣好撚辛苦先中到佢 嬲到我呢

咁隻野有咩用

聽晚再搵大家打過，早抖

個陣出係banner角嚟
加上睇片見佢唔錯 件衫同個人又整得靚
點知

#metoo

晚安巴打

想試下170 一場都未打過

早抖

嘩...我可以陪你地打多場
因為170太癲

376500

170的話 唔好用兔棒 要出王就搵人開大技

OK,去轉裝

同埋7席開170 應該唔會有人夠膽入

總之保命至上 你地all in-CD or 整多件過場回血

842329

我最尾個版開大

PVP宜家5席, 已經好難搵到岩既對手, 閒閒地都8百幾9百攻, 我先得6百幾攻
有咩計可以高攻啲, 咁搞法上唔到3席拎崩意

sorry 電話響

兔棒 + 普攻角

痴撚線 con左6次

唔洗狂con 其實 特別係最尾個版

我都con左4次

sorry

其實幾好玩,係有個走左姐

我都係死好命 啱啱好比隻風火輪車中最尾個hit 415
之後有版唔知做乜 上面飛咗隻風火輪落嚟 成set combo食哂

幼想巴電話打嚟

超難打

認錯人sor

落左樓食宵夜 老母打黎

以為係外人黎,我句野無意思

其實我就係追求呢種難度
我呢隻柒頭繼承咗咋 好彩 多DD防頂下
我記得上星期繼承個陣用周年一護比170隻360雷射打中一下 扣1024血 我得千2血

仲要360雷射係企啱位可以食多過2hit

我覺得飛刀果d好麻煩
中一下收得皮咁濟

大力巴齊曬ss+角

飛刀飛得慢 我覺得易搞 不過呢隻最陰濕就係會引你埋身 一次過食哂個10刀
上個月試過 無啦啦係我後欄彈出嚟

我見大力巴d sup好多都係勁野

岩岩發現左招神招
當你一個carry到尾關打王 隊友死都唔復活
彈出去 斷一斷線 入返黎 自己一個打王
鳩屎隊友就無得坐享其成

呢D咪叫自斷 以前成日咁玩

自從食完屎嚟就咁

睇嚟5.4要到下星期先有

早晨

這些機會

快啲出啦，我要抽道具，再唔齊道具就唔洗玩

如果我得三粒崩意應該依加升左隻白斬月先定等月尾睇下岀咩先

終於有一粒崩意

打左成日 ALL IN 20抽咩龍 無5星
係咪可以重玩

我覺得升住先無咩所謂,
每個星期做任至小都有一粒啦,仲未計你刷降臨有機會會跌
雖然個機率

依招正

玩左十幾日見都無見過
雖然唔算狂刷

彈出去 斷一斷線? 即係返電話主畫面 OFF上網?

係 撳一撳home鍵 轉個撚頭入返去 會見到斷哂

話說 其實我有講過

你走去抽乜龍 ?

過左抽白斬 抽左5次10連都無 好想要

嚴龍個POOL?

其實1個月後就會炒

係呀 係咪奶左野
見隻野幾勁咁

開左新AC 第一抽中左西雫
開唔開得?

開得 最強力遠程嚟

咁今次真係刷石等新POOL
忍唔住手請打柒我

咁果800 PVP幣換咩好?

我刷極永遠都係3星垃圾

其實我係一開GAME 刷山本開局果個年代有玩...後尾就係因為太難抽而棄

追POST見到話有啲角色有霸體,其實咩係霸體

其實我有一個好垃圾既ac 有無人想要
有一隻ss 同s人 其他廢5 1隻200lv 1隻16x lv
主線打到第4章normal 仲有好多石未拎
但係我綁左自己個game center 唔知仲可唔可以綁其他

唔會被擊退 唔知應唔應該咁形容
姐係好似你協力D boss咁 打極都無反應 淨係扣血

是旦一隻 今次無乜特別話必換

14日出5.4更新 出新武 同埋會有金武selection 每星期一變一次

有無得送一支

有時見日本仔開場話泥乜春乜春係講緊咩

呢個特性 pvp有得換隻4*嘅唐乜柒 又係跌石精量up

邊隻SS

Thanks
想問多樣
依啲特性點升可以升到最大？

共刀浮生

係技能樹點出黎既?

留俾有需要既巴打

去升技能樹

習得技嚟得某5隻角有
力技速劍八 0刃 千血注財

呀~! 仲要1隻 4手5刃

得隻6手5刃

6手5刃勁4手5刃幾倍

我估巴打嘅疑問係點樣好似 知平子特性咁20%>25%
呢D係某D角先有 習得技嚟

咁六手5刃係咪用兔狗棒同加HP既武
插件主要加普攻定減傷好

selection係咩意思

出左新鍵武之後 白斬月用轉神 狗棒 金狗棒 all in攻擊30% 應該勁到飛天

但首先

要有白斬月
仲要中金武
再要中哂30%攻擊

我走先

事隔年半我回巢 咁既垃圾陣應該重玩定可以繼續落去
諗住長玩落去 玩到隻game收皮

得隻心4刃係叫好少少
上個月尾又完左 月中估計都係聖誕POOL
個人建議 而家HEA 玩下 等佢新年果個POOL 先重刷
上年新年POOL 炒冷 係有 八月月尾出既無月 (當時無月算係速屬第一人)
估計今次都會有 D 好既角色翻炒 (G4刃 /周年一護呢D(

我好多關未過 之前係見有日番谷同4刅就開 玩左半個月 又忙又冇乜心情玩就放左係度 應該會有d石
新年pool會好過聖誕pool？

我都諗住hea到出SS+角先刷
宜家當摸返熟隻GAME先

又係時候 今晚有無雫G? 100/140

報名11點

仲有無人打？

開100lv 700713

入左
但好少人

sor遲左

無睇一眼即刻死左

267668 100lv

屌 無睇一陣就con左兩石

401335

巴打 , 岩岩重新玩過 , 而家首抽有冇邊隻推介 近排有冇d 限定角up 咁

舊AC comeback 5星劵中共刀戀次

567564

恭喜

082331

906416 100lv

八雲巴你開

我閂咗
再開

600274 100lv

Pvp金幣會唔會到勁角色 定係換崩玉好d

西卡係咪無3/4星版本? 要突破求其食就得?

去到last留咗石無返生

到尾無所謂

724202

嗯,我平時都係食d獅子

但我已經準偏月尾/新年重玩, 所以都係冇意義

PVP換番黎D角拎黎做sup多,好似係

巴力巴仲打唔打？

我ok

613580

017503

入你果個

即係咩 我新手
邊度有得瘋狂刷3,4星廢角用黎食?

EXP關 開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23
From 大力巴

輕左畫面

333532

946038

唔記得帶回血sup

斷左 無心

唔緊要

141579

001518 100lv

965738 100lv

用白斬月打100lv可以安心掛機

148195

打緊八雲巴果場

原來得我斷左

我d裝未夠

帶隻回血就可以安心掛

屌，我又斷

巴打今日做咩

887678 最後一場

收工,唔該哂咁多位巴打

我都收工 聽日再黎

首抽 5星狗隊長 開得?
同埋巴打們多人玩日服定全球服?

1.你隻狗係咪免費抽嫁 如果係就無用嫁喇
因為所有免費抽都係廢既
2.日服

第一次單抽即係免費抽?

轉左日版 重新刷過重抽中左萬解一護 好用?

第一個免費抽係垃圾

咩任黎
咩大作戰 唔見有既😓

每日分時段會有得打

D數值會比較低?

同炒冷同理 百鳩幾隻入面 可以比你中到特定幾款 不過排出率照舊

唔應該話新年pool嘅 應該話年尾pool
會集合11月以外嘅大部分月尾角再加新角一齊抽

其實個網廢 有d我唔覺勁佢掉去ss+有d幾勁佢掉去s ss

首抽的話 建議你抽下面 電影角pool 推薦茜下同心一護

唔會勁得過抽嘅 但特性幾有用

＋4咗係咪就冇得再升技

岩岩先睇到力夜一原來唔錯
比我拎左去做sup

Nope 照升is ok

柒頭前嘅力屬第一人 有排pvp好hit

咁升下先
反正我一隻力屬見得人既都無

太舊啦 個d係開封個陣嘅最最最og 5*角 廢到係而家新出嘅pvp換角都好用過佢地

不過都再問清楚 你抽到嘅狗隊長同卍解一護 係力屬？

夜一好爽架 4連超距閃

係咪都係鴨狗棒轉神體+all in 強攻

狗隊長唔記得啦 全球版 洗左
力一護都洗左 因為岩岩睇完post首頁 應該係有得13選1果隻
免費抽有無四刃 全死神最鍾意佢

有無巴打用模擬器+手掣玩?
我用夜神+PS3手掣 有無方法可以做到瞬步果下

免費抽有呀好似，不過都係垃圾

yup 要二歸個D樣就一定要抽

黎緊應該唔會再出4刃住
可能節日先見到佢

好想抽牛角一護

嚟緊年尾step up抽好大機會見返佢

睇下到時年尾step up大池有無 話哂同4刃一對

step up抽係咩玩法？

二歸4刃得一種?
岩岩拉左個二歸4刃fd 佢普攻已經係虛閃
仲要闊過我隻普通4刃招必殺技虛閃

西卡算係普攻流定強攻流?
有無高手教路

pvp比人地一隻速劍八打曬成隊 痴線
劈佢一血

我明啊
卡左係五席見到有個平子帶隻阿近同獅子河原諗住夠抽
點知比平子一下秒哂全隊

強攻

2歸有2隻 一隻心一隻知 心個隻係1年前出 知個隻係今年7月尾出 好Q勁 知屬遠程第一人

每抽一次 5*排出率會增加

PVP 最好係咪一心，五刃同西

今次隻夜一做usb係咪唔錯？
又-cd又+傷 一次滿足兩個願望

閪下 > 平子
一心 > 無月
5刃 > 5刃

牛角護真係有愛先升，我都升到200 但已經插左support 事關真係好麻麻

新手得隻換返黎既5星日番谷 打返黎既5星夜一 同免費抽4刃
應該升邊隻先?
同埋10連邊一個pool?

係轉定勁過

兩個都得

等新post留名

Pve暫時夠打 想問下PVP 邊3隻有用啲？ 最好插減傷？

神運

食嗰陣佢話不可以再界限突破

+4左仲突來做咩呀

影張相嚟SEE SEE

有無確定係同一隻角？完全一樣

轉

2周年個隻當係

自軌朋 無月 蘭演

要完全一樣先得
我以為同技就升得，刷亂舞有好多住夜一喺到諗住升亂舞夜一
咁冇嘢了thx

蘭演/無月是簡隻轉勇音
你D角幾新但其實無乜邊隻PVP係掂

我3部機同時重刷左幾日

我力同速屬冇裝 好慘

劍八攻擊力明明高過崩玉藍染，但係數字打出嚟藍染高過劍八好多

生日個隻5星, 又中知戀次

我爭3張 都唔知要等幾耐

雫G有無人

今個月就會有啦

D降臨大約幾耐循環一次?

想問乜? 姐係 今日有A降臨 幾耐先會有返A降臨?
答案 : 睇KLab編時間表條友嘅心情

原來已經去到咁後
開返個post 4先

原來已經係4

新post